
                      Película recomendable por su historia, su fotografía, sus imágenes, es emotiva, maravillosa.  Una película que no necesita diálogos para ser estupenda y espléndida.
        
            